當支那國內咁大鑊時，佢會唔會真係用武力攻擊臺灣？

愛嚟轉移視線

見到臺商包機變成支那國民黨呢個臺奸組織嘅投毒器，就硬係覺得支那好似想郁手咁款

年尾頂唔順國內壓力就會用戰爭轉移視線

feel到支共就走投無路

要兵行險著咁畀廣深復工，想順便清算埋百粵呢片九反之地？

以為臺灣係福克蘭群島咁細咁少人咁冇防禦力？

基本上唔係中國陣營的國家都係美國盟友
佢打任何一個國家都會令美國參戰

台灣如果淨係台灣已經唔一早唔係台灣啦

好似清朝咁外有滿人內有李自成局面

品蔥上面話解放軍好似已經爆發左疫情。

中國發動戰爭

一戰四大帝國
係中國的下場

習近平會好像尼古拉二世咁

一打咪淝水之戰咁 之後就解體

武漢敢死隊

直接衝閘

空中掉大量雲吞恐襲

滿人係北患
俄羅斯暫時同中共友好
佢應該自以為無憂

七傷拳

唔好氹我呀

一打台灣就亡黨啦，結果只會係第二次甲午戰爭，滅唔滅國就難講啲

蕭生話而家都已經指揮唔到軍隊

唔會

台灣打返佢就差唔多，曹操都係咁樣輸赤壁

來源是看中國。。。。。。我感覺不太可靠

快啦

唔該晒

正常就爆
睇下爆大定爆細
㩒唔㩒得住

直接向空中上面推曬啲武漢人落去台灣個本土

唔會打仗啦，佢夠撚膽咩

有撚能力咩，打飛機就叻

好撚好睇

夠撚打咩，打飛機就叻，雜敗敗如果仲去日本分分鍾都唔洗返去

留名睇中國打北韓

一位台灣人的勸告： 「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心， 解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗， 戰前一定花時間做好準備。 你們年紀太細，不知情， 我大概12，13歲時，就聽過解放軍準備攻打台灣， 到我現在40歲了，仍未開始打， 準備了28年還未準備完， 比起勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

WH Bomber

我正想講

認真輸出中國難民唔係冇得諗架
當時古巴試過開放邊境比古巴人偷渡去美國
搞到美國都唔知點處理呢班人
殺哂佢又比人屌 遣返佢又繼續黎
呢班人又類似南亞難民咁冇乜包袱 可以食大茶飯
成功就嘆世界 失敗坐監都好過返古巴
世衛有一點講得啱 你唔比佢用正常途徑入境 佢就會用非法途徑入境
到時真係冚球剷
最後美國唯有求下古巴封鎖返個邊境

assemble 果時咪全部染晒
即時亡國
到時真係一個中國
中華民國

台灣：收番支那12億垃圾？ 不了

馬上返台灣申請入國軍

武力攻擊都係輸

武肺 攻台

依家爆到咁，兵工廠都運作唔到啦

就算真係打都會輸 你諗下解放軍近呢幾十年有冇實戰經驗？ 同埋全部台灣男性都要服兵役，土共有冇？

清朝咪係滿人囉

乜唔係台灣傾緊點樣攻打支那咩？

支共乜撚野都做得出黎
反正班支那仔自己奶左肺炎都可以抹落LIFT制到攬炒
好可能臨死前導彈噴一波

利申而家係台北等食蛋

過到鴨綠江先講啦

傻嘅咩，自己立立亂仲搞人，打仗要用好多資源，想支爆快啲咩

係送哂古巴d監犯去florida

有機會架，自己愈窮愈會打

打香港

RIP

香港應該唔可以叫打
係接收
真係黎解放軍, 香港個個返屋企, 狗唔舉旗歡迎都偷笑
美國未開完會香港已經完左

RIP

其實呢隻毒死亡率應該唔高
對支共嚟講
死咁幾件廢老佢wfc

先取金門馬祖

支解軍醫好咗啲肺痰先講

轉移大陸人視線？佢地唔反其實唔洗轉移，保住自己軍隊就夠

望返福克蘭群島
歷史真係驚人地相似

Trump 想玩D新玩具了

睇都睇唔明

品蔥垃圾站。

空投支那病人

有美國幫手㗎嘛，最近美台越來越close

明朝呀老細

又要再賭一把？戰爭輸撚咗馬上亡黨亡國

又放品蔥嗰d垃圾上尼，成個站歌訟撐警垃圾李文亮，仲要係真心嘅。

解放軍以肉體使用肺炎攻擊國軍

中文幾分

米玩啦

會啊 做咩咁快爆大獲

好似進擊的巨人咁

維尼敢打
就準備自縊煤山

詳見八國聯軍

金仔同侵都係Friend

佢而家內憂外患，都唔知重有冇咁嘅能力.....解放軍都有染咗肺炎.....

俄佬真系一啲都唔可信，超級世界仔

屌，㩒錯負皮。。。。

我想㩒正皮。 。

If taiwan has no ally, it won’t even exist.

要打都打中國國內其他省先啦, 邊個同佢哋爭資源?
台灣打爛咗, 就想由台灣入資源嘅機會都無埋.

點會，美國佬睇住

應該唔會
支那既奴隸心性注定
死多幾百萬人都唔會起義

有都唔奇

你肯定係友好？
等支那俾人打咁上下 加多一腳

唔可能，靜係物流佢都冇辦法攪掂。

反而依家係最弱既時候，連北朝鮮都可以打得贏中國。問題係自己都會得肺炎

咪打囉
先唔講台灣本身軍事上有一定基礎 美國見到台灣俾支那打都一定唔會袖手旁觀
所以隨時開咗個頭有籍口俾人反攻 到時內外一齊死 加速支爆

有條撚能力咩，唔打由自可，一打俾台灣反攻倒台

解放軍中曬招啦

Reddit同Solomon Yue 夠係啦。

美國係吃人血饅頭政治抽水，品蔥班垃圾係真心吹奏覺得個撐警醫生係好人，你分得清未？

日本可以加隻腳啦

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

國內已經四分五裂就快控制唔住 仲打台灣？

你點知人地係咪真心？

自己唔識睇？定你係品蔥打手？

實驗室仲有冇存貨

但台灣易守難攻

Ching重考中史啦

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

武漢肺炎統台灣
史稱，武統台灣

你估打機咩⋯

d老解明知自己國家天災人禍緊
點有軍心同你打仗

美國未出手都有第三島鍊頂撚住啦

空投武漢肺炎病毒

從來只有第一島鍊最重要
冇左ge後面幾多條都冇用

解放軍用晒黎封城, 搵鬼打?

唔係喎 但係而家爆到咁 老解都中埋 佢仲集結打台灣 我怕佢未去到台灣都死哂了

搏佢誤判姐嘛 好似區選咁 習種自己係小學生 手下全部庸碌之輩 可能真係以為自己打得過

我本身自閉症，好難分到真心定假話。

咁我建議你去睇醫生，醫好左個病先再出尼。

真係唔好以為中國出晒二百萬打台灣，以中國人自私性格，隨時玩東南互保、西南互保，最後得北方軍區打台灣，其他軍區等結果，邊邊贏就投靠邊邊

根本就無膽打
佢搶灘 應該佔到一陣
但美國是旦一支艦隊到左
支那咪仆哂落海囉
支那打仗一輸 大陸番去大躍進年代就有份

台灣有台積電 同其他世界級精密電子工業係手 美國一定唔會放 仲未計台海係戰略地點 影響全區勢力

打台灣一向都係 東部戰區負責

同埋邊會國家派哂所有軍隊去前線打仗

成世架，小學已經睇緊醫生。

習近平傻, 唔代表D 軍官都係傻
D軍官 都知道自己唔打得

如果習近平 真係下令攻台, 估計D 軍官 會千方百計搵方法拖延, 打唔成

PLA中肺炎打西？

噉你可以唔講嘢啊。

噉 你地驚唔驚呢？

乜你咁睇得起中國軍官既智力
況且又唔係佢地衝係前線 打得贏就升官 打唔贏咪著草又唔洗死既 其實博得過

係就好 到時睇老美表演

智力低, 但唔代表 唔清楚自己實力

你睇番 2015年緬甸炸死中國邊境居民
2017年, 印度入侵邊境
D共軍 又咪一樣得把口, 唔敢打

即係好似 香港警察 一樣智力低
但如果中共下令佢地攻打美國使館, 佢地都會即刻罷工, 想死咩

一打輸就亡黨
佢地承受唔起哩個風險

後勤一路死緊人 打條撚

有時我們不需要多一個朋友，只需要少一個敵人。

我只是引用來自品蔥的資訊，你就窮追猛打，你不覺得可笑的嗎？

如果攻打民主國家，基本上中國一定被國際圍攻。江澤民時期認真計劃過打，但美帝反應大，所以今時今日已經再無機會。

你可以引用其他網站既資訊。

佢咁搞法同二戰德軍有咩分別
內部未搞掂 重出兵 咪=自殺

係就快啦屌

係經濟差先係問題 今日重停緊工

真係打得贏一早打左

咁我淨係見到嘛……
因人廢言係咩玩法。

中共幾件中將出來鳩up 48小時武統台灣

根本成班冇打過扙 / 只打個一兩場
美國年年打

品蔥從來都唔係同一路人，下次唔好引用依個網站d資訊，佢地唔止一次對香港人既示威方指手畫腳。

提議唔得嘅。
坦白說，他們的態度嬴連登仔幾條街。
冇人係完美，批評不自由，讚美無意義。不接受可以唔聽，但不需要與他們為敵，完。
（利申：上品蔥多過連登，但唔鐘意宣傳。）

那有錢

咁好尼古拉都唔算慘死，同埋曱近平屠殺香港人+新疆人，點都要上軍事法庭俾人審判左先死刑

你提d垃圾上尼咪唔得囉，問你一句，你係香港人定支那人？品蔥班垃圾係真正既冷氣軍師，除左識發表一d垃圾左膠言論，仲幫到咩？你鍾意睇係你既事，唔該唔好轉垃圾上尼。

連豬QQ :先生覺得他有機會武統台灣來轉移國內壓力嗎？

兩宋遺風

這個想法他一直有，機會（動手能力）到現在也有。但一旦開打，中共就完了，所以不到最後狗急跳牆的時候，不會輕易打。

現在的問題時，越往後，中共就越失去動武的能力了（不是打贏的能力，這個始終沒有），所以臨死反咬，也可能會變成有心無力。如何在有力氣時咬，卻又盡量保證不咬死自己，是個難題。

美國表示等咗好耐

香港人。我話有消息指解放軍可能染病都是垃圾，咁算囉。

唔好再廢話，以後睇少d垃圾網站。

啱，愈窮愈見鬼

唔係話3月1先復咩？

中國亂區域亂時就可以
現在係只有中國自己亂
若出手，只有在全世界放任而且對手發傻而快速達到目的先有用
以上任一點唔得
都會更亂，咁就最好

唔係打機，只係諗起清末
雖然兩者嘅內部同外交條件、環境都有一段距離

港父心水清

如果佢一打，美國實出手，因為美國已經計劃將F16嘅維修點設起台灣，佢一打美國就以佢想奪取美軍技術為由打鳩支那，台灣自身軍力撐到14分鐘就得

軍人會中晒肺炎

唔用核彈贏唔到美國
用核彈打美國同射落國土無分別

支共培養幾十萬內奸，幾時先有用武之地呢？

自身難保仲可以出兵？有無常識

美帝有隊艦隊長期係台洌海峽駛黎駛去
支那射左彈,可能未到台灣,中南海就俾美帝轟炸

佢會炒作台海局勢黎轉移視線

目前黎講武力上可以收一收皮
所以先成日想用錢搞中國夢